［連指必勝］今晚成班止蝕師又出動了

當成個財經台D po都話今晚要止蝕
大家識做啦

已準備好止，又-8%，但舒(輸)服晒，個人壓力細左，當贏

止蝕師開市止完蝕
而家又要追返了